
                      Pues la verdad crei que iba a estar mejor.
Fue entretenida pero creo que fue demasiado rapida( almenos yo lo senti asi), el final era ya previsto, algo de dialogos abzurdos, comedia forzosa.
Pero lo que se rescataria son los graficos, algunas de las actuaciones. Pero la historia en si, es demasiado tonta, no aburrida, pero si prevista.
        
            